自稱勇武但驚捉鬼係咩玩法？

仲驚過俾黑警拉
咁好笑

五毛

BAN

申請ban。
自己一事無成笑鳩人？

又玩踢爆